點解全港咁多煙花都無人放大警察唔執法？

入嚟推起佢試下香港人係咪整死自己既香港

無人理

無人放大警察選擇性執法啦？

新界狗年年咁放都冇執過法
一反政府就好當你恐怖分子咁

預咗
問題係香港人已經無人放大呢樣野

運動玩完

試吓放嗰陣嗌口號，即禁

有氣氛好多 幾正

為人發聲個班入哂監，一係走哂佬，熱狗陳雲尼堆政權打手唔洗講

因為唔係黃絲放

完

推
尋日我樓下都放 吊佢老母 全家死